Сборка:
```
make
```
Запуск:
```
./main.out
```
Получение графиков:
```
gnuplot plot.gnu
```
Графики будут в папке **results** вместе с данными

Менять в программе нужно свои константы (в начале файла **main.cpp**), **exponential** -> **uniform** (когда надо), **n**++.

Можно также поменять генератор рандомных чисел в начале файла **rand_gen.cpp**.

Генератор **random_device** выдает всегда рандом.
Генератор **default_random_engine** дает псевдослучайную всегда одну и ту же последовательность.

При больших **n** очередь может пропадать. Это вроде как норма. Чтобы, тем не менее, этого избежать, ставьте время **T_max** от 10к.

Цвет в диаграммах можно поменять после #.

Чтобы убрать поворот чисел сверху, надо убрать слова:
```
rotate by 90
```

Если очередь слишком длинная и все на диаграмме налезает друг на друга, нужно удалить некоторые последние строки по вкусу в файле **queues.dat**.

Еще прикол: 
```
$2+0.02
```
здесь число 0.02 отвечает за высоту подъема надписи над диаграммой. Т.к. числа всегда разные, надпись может чутка сползать, как вверх, так и вниз, так что поправляйте 0.02 на большее или меньшее число по вкусу. 

После исправления просто запустите скрипт gnuplot еще раз.




